有咩串流報價好用? 比錢都OK

依家只係睇 etnet aastock 不停手動F5
渣打個垃圾太過垃圾
申請左8 securities但佢地只係得美股
因為一路反工一路玩, 最好係網頁版, 唔洗手動F5, 同一時間十隻八隻串流黎睇
8 securities衰就衰在冇網頁版, 全部電話控制好麻煩

富途

要放底十萬先有得用

bloomberg

都好慢

岩岩註冊左, 又真係幾好多, 咁佢叫人放底十萬蚊多左咩功能?

手機黎講富途最撚方便

bloomberg terminal

又真係幾撚正, 可能真係放十萬蚊係佢到用佢個APP

我已經研究一套免費用盡咁多個平台既資源

首要條件係免費
第二係返緊工用部電腦都可以玩(唔洗成日禁住部電話)

首先申請個8 securities, 但呢間野只有APPS, 換言之你要成日禁電話, 但好簡單地係電腦裝個bluestacks, 係bluestacks入面用play store安裝tradeflix

第二部申請埋富途, 只係用佢個軟件, 不過要人手更新, 冇串流

你個名 正正經經耀才輝立咪算囉

你有無見過股票贏錢既人會計依d縮數？？
300幾咪一兩個價位既事
咪攞自己黎搞啦

megahub

我用aastock 個quote mini

再自己寫咗段簡單script每1秒refresh 1次
勝在0 cost

裝auto refresh addon咪得囉

華盛通
放低1皮就有串流

Bloomberg機都慢？

條氣硬係唔順要比錢

我之前寫過google果個，最衰交易所冇api免費

信我 大利市d錢唔慳得

我就係諗住咁

個網站好慢

比錢買過 ETNet 都幾貴吓
最後原來最好用都係富途

如果牛牛果個幾百蚊都可以既